2021 OU non jupas 意見收集

第一次出post
話說小弟報咗OU Advertising and Media Design的non jupas
讀到第三個sem得2.6cgpa
已經過咗兩個禮拜
咩消息都冇 唯一叫過我補交地址證明
想問下咁喺咪正常 通常要幾耐先有消息

海外大學+移民

唔洗驚wo
2.0都收

認真咩 你報咗咩科

3年前non ju
Conditional offer係hd/asso畢到業就會收

咁你嗰時申請咗幾耐先有conditional offer
我依家兩個禮拜咩都冇 好撚怯

唔記得
3年前既事

OU nursing比較難收之外有錢實收最驚你唔交學費

真喺咩 你有冇經驗分享

後面全中, 當年走左佢一期數佢記到我而家. 仲要黑名單我.

我唔走數㗎 offer god快啲俾offer我

咁我應該冇機了 你3.4都淨係yr2 但你是咪都是廣告嗰科先